有無巴打有接freelance design傳單

想搵人幫手畫傳單 易拉架 餐牌
已有基本concept

小畫家ok?

budget幾多？

me

TG傾: cls12

Budget ?

未定 但會參考下市價
唔係為想特別平啲 只係希望搵到有心人搞靚佢
唔想話搵啲求求其其既公司咁解

Sorry 我無tg啊 email得嗎

有接開，有興趣可以tg我傾詳情 Tg: qdp3506

Email得嗎 無tg

在職設計師
tg: pighog

無tg啊email ok?

Download啦

有呀，如有需要可以email我，katonn3506@gmail.com

好似好麻煩咁 平時又唔用

pighog1231@gmail.com

有做開e類 餐廳design 有需要可以email 我
haileyc.comet@gmail.com

參考市價市價=海鮮價=無得參考，我建議你不如參考自己營業額好過～覺得設計對你營業額有幾成幫助。

$500可以幫下你

Hi唔知你仲搵唔搵freelancer呢？
有超過3年Graphic design嘅freelance經驗
Tg: Thetislovesea
歡迎問價thx